蘋果日報 娛樂 20200824 星期一

蘋果日報 娛樂 20200824 星期一

麗的出身 發哥惋惜未曾合作
58歲陳木勝鼻咽癌逝世

冇返內地撤出微博
鄭中基瞓身做YouTuber「賺錢好遙遠」

楊明蒲頭為自己打氣

林雅詩壓力大以酒送藥

疑似Rose Ma流出床照

===============

7小時前
麗的出身 發哥惋惜未曾合作 58歲陳木勝鼻咽癌逝世

7小時前
影帝夥伴難過 青雲無言

7小時前
【火爆導演】拿手爆破追逐場面

《天若有情》
7小時前
【影壇30年】塑造角色鮮明 未奪導演獎留憾

7小時前
楊明蒲頭為自己打氣

7小時前
疑似Rose Ma流出床照

7小時前
蕭正楠心靈雞粥慰翠如

7小時前
冇返內地撤出微博 鄭中基瞓身做YouTuber「賺錢好遙遠」

7小時前
林雅詩壓力大以酒送藥

■穿上黑色透視長裙的準媽媽倪晨曦未見水腫，手腳仍纖幼。互聯網圖片
7小時前
倪晨曦準索媽出爐

■影藝戲院去年才在九龍城重開，即將因商場重建而再度結業。互聯網圖片
7小時前
影藝戲院將第三度結業

■劉江精神不錯，為內地新簽的經理人公司拍短片。微博圖片
7小時前
劉江簽內地公司北上掘金

■堀智榮美抗癌成功後，昨晨於慈善節目獻唱後痛哭。
7小時前
舌癌康復後首踏舞台 堀智榮美激動唱代表作

■Paris Hilton將在新推出的紀錄片中，自爆17歲上學時被虐待。
7小時前
Paris Hilton自爆17歲遭虐待

■Amy 2006年選美出道後，曾在多齣電影和劇集中當女主角。
7小時前
Amy Amelia販毒罪成潛逃杜拜

■宋仲基近日力谷新片，被拍檔金泰璃爆料經常請客。
7小時前
宋仲基獲金泰璃讚有領導力

■羅拔柏迪臣飾演的蝙蝠俠在片中有不少打鬥場面。
7小時前
《蝙蝠俠》首發預告片

《超能計劃》
7小時前
【娛樂專題】Joseph Gordon-Levitt 為甚麼一定要做巨星？

黑武士凱頓基斯甸臣
7小時前
【搣飛割凳】獲名導認證的「巨星」

■樂基兒貼了攬住「40」的氣球相，公告已踏入40歲。互聯網圖片
7小時前
【add名人時尚】踏入40歲不寂寞 老公閨密齊賀壽 樂基兒出海狂歡

■周揚青在早餐後會飲一杯滿滿的黑咖啡消腫。
7小時前
【add名人時尚】周揚青熟手瘦臉

■胡歌因拍戲減肥，廣告中的他明顯消瘦。
7小時前
【add名人時尚】胡歌代言品牌升格

■歐陽娜娜昨貼出露背照，慢慢轉風格。互聯網圖片
7小時前
【add名人時尚】歐陽娜娜露背試新風格

魚子精華提升緊致液 $5,670/50ml
7小時前
【add color】守住25歲

==============

最Hit

3小時前
【追蹤慶回歸歌手】勁舞綠衣姐隱瞞確診 爆疫前穿梭江湖壽宴

6小時前
10刀手包圍的士 拖乘客落車狂斬

小雪（黑衫）兩次出席百花蛇(黃衫)舉辦的生日會，第二次更是發病前兩天，其後二人及老友阿光亦確診，他還向朋友留言估計「麥可能是源頭」。
3小時前
【追蹤慶回歸歌手】水房元老百花蛇穿梭流水江湖宴確診 四大幫派人人自危

美聯社
7小時前
急煞了中間人 - 陶傑

7小時前
陳肇始威逼港人驗毒：全民不檢測 限聚不放寬

業餘歌手Amy與麥德羅出席慈姐在富臨舉辦的生日會，其後確診武肺。
2小時前
【追蹤慶回歸歌手】高燒9日暈倒廁所 康復者：病床上曾諗過死亡

==============